{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142106?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 동명동 리버호텔"
    },
    "text": "2021年9月に新しくオープンした光州東明洞リバーホテルです。 ぜひご利用ください。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数の場合, 当日現地にて追加料金が決済されます。 予約日の翌日午前4時まで予めホテルに連絡なしに入室しない場合、宿泊が終了し、払い戻しはできません。 レイトチェックインの場合は、ホテルのカウンターに予めご連絡ください。 一部屋あたりの駐車は1台のみ可能で、土曜日と祝日前の18時以降に駐車が可能です。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊及び3人以上の男女同室での宿泊は禁止され、上記の事項に違反した場合、入室は拒否され、払い戻しはできません。 オンシーズンと特定日、祝日の前日を含め、料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "光州東明洞リバーホテルです。"
        },
        {
            "question": "開業したのはいつですか？",
            "answer": "2021年9月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "入室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数の場合、当日現地で追加料金が決済されます。"
        },
        {
            "question": "予約日の翌日に連絡しなくても入室できますか？",
            "answer": "予約日の翌日午前4時までに連絡しない場合、宿泊は終了し、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの場合は、ホテルのカウンターに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたり1台の駐車が可能です。土曜日と祝日前の18時以降に駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはチェックインの際に行われます。画像とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。違反した場合、入室は拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定日によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日の前日を含め、料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 363
    }
}